{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024620",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002160453?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 르빌리지애월 2호점(더선셋베이)"
    },
    "text": "涯月海岸道路に位置するメキシコビーチリゾートヌカムのペンションは、済州空港から15分の距離にあります。 ここではレトロ家電、感性小物、ラタンインテリアなどを通じて済州のロマンを感じることができます。 家電と什器はどちらも新製品で、清潔でさわやかな状態です。 アーリーチェックインとレイトチェックアウトは可能であり、この場合、1時間当たり10,000ウォンの追加費用が発生します。 寝具は予約人数に合わせて設定され、その他の要請がある場合、追加料金が発生します。 入室は午後4時からで、退室は午前11時までです。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキューをご希望の場合は炭やグリルをご利用いただけます。 小さいグリルは4人基準で30,000ウォンで、大型グリルは50,000ウォンです。 追加人数ごとに10,000ウォンずつ追加料金が発生します。 幼児基準は1人当たり20,000ウォンであり、最大人数を超えることはできません。 インターネットは無料Wi-Fiをご利用いただけます。 しかし、ペットはペンションに入室できません。 駐車場や消火器、煙感知器も備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "ペンションは涯月海岸道路に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションまでの距離は何分ですか？",
            "answer": "ペンションは済州空港から15分の距離です。"
        },
        {
            "question": "何が特徴のある内装がありますか？",
            "answer": "ペンションではレトロ家電、感性小物、ラタンインテリアを取り入れており、済州のロマンを感じることができます。"
        },
        {
            "question": "アーリーチェックインとレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "はい、アーリーチェックインとレイトチェックアウトは可能です。ただし、1時間当たり10,000ウォンの追加費用がかかります。"
        },
        {
            "question": "寝具はどのように設定されますか？",
            "answer": "寝具は予約人数に合わせて設定されます。追加の要望がある場合は、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後4時からで、退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションから送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションからの送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューをしたい場合、利用できるものはありますか？",
            "answer": "はい、バーベキューをご希望の場合は炭やグリルをご利用いただけます。小さいグリルは4人基準で30,000ウォン、大型グリルは50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "追加人数ごとに料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、追加人数ごとに10,000ウォンずつ追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "幼児の料金はどのくらいですか？",
            "answer": "幼児の料金は1人当たり20,000ウォンで、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットはペンションに入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットはペンションに入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "駐車場や安全対策は整っていますか？",
            "answer": "はい、駐車場や消火器、煙感知器などの安全対策は整っています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 532
    }
}